斯洛伐克外長：斯洛伐克要求中國尊重在新疆和香港的人權和國際法律責任

slow fuck